一人一個 睇幾多次都會喊既情節

黃昏少女 夕子要消失同貞一分開哥 part
睇幾多次都喊死我

才人

安仔陪胡迪佢地玩埋最後一次

巴尼

艾斯係頂上幫路飛擋赤狗

巴達獸進化

四葉遊戲 第一集

clannad 男主角攬住夕（佢個女）個時 喊到仆街

愛德華...大哥哥...

光仔搵到佐為個幕

f/z 打飛機

the green mile john coffey dead man walking嗰度

PSYCHO-PASS
仔同老竇

教練,我想打籃球.jpg

櫻花莊
學姐畢業演講

op 燒梅利號

一黎就打大佬

蠟筆小新：風起雲湧 壯烈！戰國大會戰

阿又叔叔比槍中，之後送左把刀比小新嗰下

再見瑩火蟲死阿妹

鋼鍊FA，好多位都睇到喊，經常下雨

god eater姐姐

WA2 雪が解け、そして雪が降るまで

銀魂 好多個位都會喊
例如永遠的萬事屋
四天王篇阿銀暴走
傾城篇 三葉篇

巨人 兵長見到小隊全滅 佩特拉條屍畀人掉埋

呢個係我第一次睇動畫喊
開台播歌同回憶都冇喊,梅莉號一講對唔住果下d眼淚就係咁流

呢下真係忍唔到

秒速5厘米播歌個段

Op梅利俾人講左添

Shirobako靜香終於成材

WA2 一定係武也訣別果段
沒有之一

東京地震8.0 播由貴成長個段回憶
[url]https://youtube/_aBhikOKs9I?t=18m30s[/url]

Air 最後 終於可以休息

請問咩係沒有之一

呢個真係大佬
第二就梅利號

武也真朋友

呢個真係

杏子自爆同藍毛同歸於盡

00 lock on死果時，講呢個咁扭曲既世界，我唔要

鋼煉FA 愛德華喺真理之門帶返艾爾出嚟

我都想講依度
同埋四代同佢老婆死果度都睇一次喊一次

另外，仲有鼬滅罪果晚

滅族

點解冇人講棋靈王

光仔去晒全日本搵sai個到喊撚到我hihi

王同小麥捉軍儀，小麥:讓我這種人這麽幸福，真的可以嗎?
燒梅利
麥兜我和我的媽媽 麥太上太空
麥兜噹噹伴我心 劉華聽到麥兜唱歌那段

企鵝罐

DM01 最後一集
美美頂帽飛起>Butterfly副歌切入

未聞花名結局

火鳳 孫策之死

呢個不得了

教練 我想打籃球

螢火之森 兩個攬住然後銀漸漸消失個下

永遠的萬事屋好心痛銀時

老細 俾次機會

一公升眼淚
錦户亮拉住澤尻
澤尻喊住講咗句: byebye~
錦 喊到仆街
加埋background music播緊粉雪

COWBOY BEBOP BANG

姐姐比荒神食緊個幕都要播出黎

數碼暴龍飛帽
火鳳孫策

聽歌都想喊

面麻, 找到你了!

Op 羅賓：我要活下來 艾斯死 梅利燒船

我都係 睇一次喊一次 痴線

屌你呢樣唔提得架...

The mist結局

School days 後學園祭

上面有人題sket dance
好感動,原來高登有人睇呢套

呢個直情喊比仆街

sket dance果幕真係好感動
睇見switch 終於肯放低自己部電腦果刻真係

命運石之門，讀打工妹封信

遊戲王下面果套係咩黎 ？

PKM XYZ每次有精靈進化都喊得出

Angel Beats! 最尾個集全集咁濟
未聞花名好多個位
鋼鍊fa 艾爾用自己鍊返隻手俾愛德個時

比你班友講晒

小智輸左我都喊 但條仆街仔唔喊

傳頌之物 艾露露問白王 一陣係幾久
傳頌2 久遠發現自己喜歡小白

小智輸我係嬲到震

仲以為係john cena

睇一公升永遠都品得最勁
睇分手信果到都喊到pk

我都係
真係梅利號一開聲個下 d眼淚就流出黎

4頁冇殛克

皮斯套沖天救兵同香港比中共強搶

一....一齊玩

黃泉

Aria 艾莉西亞

斬 赤紅之瞳 都好sad

L同渡死嗰幕

竹本

迷語博士 傑特
加埋首bgm

nice boat

Kai腥些 開7門同8門遁甲
火影最突出性格個性既角色 勁熱血

呢套咩漫畫？

後樓梯

未聞花名最後個到

RAVE 聖石小子

刀劍..由紀最後死果陣....

多謝你地一路既照顧

呢度舖左咁耐
真係好震憾

有馬公生君 君が好きです

聽好了.....西蒙...

到底薰係用咩心情寫呢封信

跌落信紙果滴眼淚...睇到好心痛

自來也死咗，NARUTO自己攞住孖條坐係錢公園個幕
睇一次張圖都會喊
仲有四代同媽媽講遺言個幕，識背翻出黎

利申：火影撚

妖尾d情節都唔及呢套舊作

interstellar 男主角睇呀仔嘅message

當年一日追哂……喊到我仆街，唔開心咗一星期

S;G係感動
但同樣一個ENDING情節裝番落就C;C真係

被梅原老賊算計了
佢應該係明知9成玩家有玩過S;G 先特登咁設計

極速方程式 33集
主角揸住部廢車由最尾追到上第二位 最後斷埋肋骨都贏唔到個下真係流曬男兒淚

唔知有無同好
細個有線兒童台成日播

鳴人 孖條

正

雪莉

咁多頁冇人講

經典 重要連到落gunbuster2 個尾個下

Me2

全黑嗰幾頁感動到喊咗
見到下期休刊直情喊到收唔到聲

魯魯修好多喊位
細佬帶魯魯逃走 之後死個幕 洗白哂

1+2真係好完美
robot動畫no.1

休刊都喊證明你唔係HXH FAN

zero鎮魂曲

動漫 伊角揾光仔捉期果到
加埋bgm

我都想咸

原來佐為一直係呢到

犬夜叉，桔梗跌入瘴氣之河嗰場
「我又令你一個人死去...」
「殺死桔梗的是奈落，而，未能及時救她的人，是你，犬夜叉。」
男人最痛

估唔到有人好 犬夜叉
宜家好似已經冇人再提起呢套咁
以前好鐘意睇

ANIMAX不斷重播系列之一

悟空見番死左既悟飯爺爺， 日語版感動D